痴撚線triple o係咪就嚟免費任食

我用app book半價 再送$25 我喪升級飲埋人奶先要俾少少錢 屌你仲要有飲筒 (利申無拎）好食過麥鳩勞10鳩幾倍 ... 痴撚線

25

咩app

$109 直降 $29 ........ 我覺得自己食緊霸王餐

Eatigo

留名

好似9:30pm後先半價..但佢真係勁正

過完年OT到仆街 收工食啱啱好

寫住套餐無折扣你都照折到

可能我靚仔